發夢 d狗無證 一起打狗有無問題

我點知係唔係假狗 定係我太年輕 發d緊樣ge夢

比你打完先掛證

你打得贏實冇問題 重點唔係佢有冇證

你打完走得到 有證無證都無分別

d無證狗 唔拿證出來 想搜我身 是否可以拒絕
我點知係唔係假狗?